總領事蔡偉：不戰不和不守 不死不降不走

有撚本身隻抽 , 血肉橫飛隻抽隻

好波

講乜9

咪盡顯支那狗本色賴皮

清末時兩廣總督都做過同樣ge野

姐係濟逗人工 乜都唔做 又贏

be water，勿戀戰

當年廣東葉總督既十不政策都唔識？

冇讀過書？

不知廉恥

係咪中共屬地？

蔡偉係蔡李佛後人,美軍未必打得贏佢

佢依家玩陣地

都唔知講乜鳩

不死
吳京？

蔡偉：屌曬你班散水撚，同我即刻返領事館 Houston領事館根本係要塞/城堡嚟，邊個話守唔到？

係咪覺得自己盡顯大國風範 好撚型?

幾時擺屎桶陣

催淚彈、橡膠子彈

葉名深總督

睇死條撚頭好快投降

無兵無糧你玩自閉戇鳩鳩

古之所無，今亦罕有

葉督終於後繼有人

Cut水Cut電

能戰當戰，不能戰當守，不能守當走，不能走當降，不能降當死耳！

咁係入面做乜
玩手指但人工照拎?

既然不守，咁就打開大門俾人入黎夾你走喇

入面有條印假美金生產綫，拆又拆唔到，燒又燒唔到。唯有死守唔走

依樣就係美國佬想知既野

簡單d講即係瀨死唔走囉

斷佢水電糧，出面開幾圍BBQ

CCP 理大圍城報應

會唔會係想拖時間叫個間諜背晒的機密formula, 然後燒左佢先瀨死唔走

仲以為會「屌…你！」

呢條友雖然係仆街 但都叫有骨氣
睇唔起班番鬼就係睇唔起
比人俘虜之後都自備糧食 玩義不食周粟 最後餓死埋
咁睇蔡生想⋯⋯

發電機同後備糧玩到幾耐

不戰又不守咁你喺度做乜鳩

陣地戰

唔打 唔妥協 唔守

唔死 唔投降 唔走

咁你到底想點撚樣

算唔算地獄梗

有無聽過刀槍不入一僧侶？ 佢就係

人唔走咁又點, 根本已經運作唔到

佢係入面食海底撈

美國警察係外面嗌咪：我去食牛排

班友真係唔識法律

返中國姐

入面班人唔洗放工?
放左工唔比返工咁你已經運作唔到, 仲有唔比車主入同飛機升降

死都唔離開美國 識玩

鐘意返工程度仲癲過香港人

係米賴死咁解

係人地地方講啲咁既野
即係賴死唔走la

驚到痴晒線

想繼續留喺美國咪出聲囉

呢個真

出面食海底撈

同機場訓地發脾四個啊嬸有咩分別？

叫哂口號，到時咪又係走先

佢好想返工？

on L 9.都唔知講咩

五連鞭都唔夠佢打

葉名琛最後下場好慘

兩個字總結咗佢句不倫不類嘅中文

可否叫foodpanda
但唔好加料？

欲面見其王以理論

正確答案:e,總領事蔡偉

倒及牙, 出來隻抽?

傻豬豬黎 出半隊海豹入去 紮撚到玩SM咁抬你出黎

Be water就一早走左啦
而家比人圍緊城

做咩姐五毛 睇唔明問下又起哂剛咁
好想戰咩？ 去美領join呀何巳完囉

真係唔肯走?

點可以不守，又不走？

美國班愛国華僑手足會唔會去救人

講咁耐都係唔想返中國姐，果然反美是工作，留美是生活

6個不X撈埋一齊就當好有意思, 其實就無嘢好講
正宗支那思維

係咪今晚死線？

但不死我想問係咩意思

圍鳩佢唔拉，唔比佢補給，但唔斷水電，日日請佢食好嘢，玩人道，睇佢頂得幾耐，一食就通番賣國

班華僑會係出面大嗌民意逆轉架啦，投降啦

國粹派 -- 賴死

葉明琛？

我想講.......係六不.......

係咪可以食草成年

党怕什麼

機場阿嬸

係大門掛張綠卡

會否改寫故事

最後唔係比英軍捉左咩

玩賴死唔走

以為自己打緊仗咩柒頭

狂放TG
睇你走唔走

其實不戰不和不守 不死不降不走即係UP緊乜鳩?

笑人食生命麵包嘅後果

翻譯：我想留係美國

咁即係會點做所有方法都不

做領事做到變釘子戶，都算難得既外交體驗

捉咗去加爾各答坐監

佢以為自己乜水, 驅逐佢咪得囉

又不守又不走
up乜鳩

我要做美國人呀 我不戰不和不守 不死不降不走

蔡李佛係南拳, 廣東野黎
唔好拎個北佬侮辱廣東人
雖然而家學南拳多數都係藍絲

Delta, are you ready?

睇親都忍唔到笑

比武啦不如

推願榮光歸香港

要扮大國但係又無大國風範，你就算入面點污糟邋遢你搵人犧牲咪得。你唔係講到你中國人幾撚愛國咁咪為國犧牲囉。

家下賴死唔走顏面何存？

比你難得去到美國會唔會想返中國丫？

江湖傳聞，領事館既工係肥缺，要使好多橫手($)先做到，人工少到仆街…

你而家摺左我個竇，咁我 d 錢咪血本無歸？當然死都唔走啦…

即係無賴囉

最後英軍捉左，送去印度, 死於當地

到底佢想講乜?

葉名琛

賴死

不死

Condom了

樓上兩張圖好夾

之後比英國佬捉咗去印度當馬騮咁比人睇

佢想求神拜佛 感化美國

不智

真係google完都R哂頭... 姐係點

即係典?
播國歌?

Sleeping mode !
Reboot !

Reset !

Sleeping mode !

All over again !

即係等死不過佢自己可能覺得自己好型，以不變應萬變果種

打擊更令我堅強

佢唔係話不死咩

意思係 賴死唔走

應該係解不自殺個隻不死
唔會好似古人咁自殺殉國

哦...

歷史大循環

d slogan蝗柒味濃

Cut佢network啦，冇Wifi啲人就走㗎喇

笑撚左

以為出大絕一哭二鬧三上吊添

老實講。。死唔走會點？ 又唔會攻入去 又唔會斷水糧

最後被人送咗去印度
可能咖哩唔啱食餓死咗

頭先睇到以為睇緊歷史書

驚到語無倫次

老實講我覺得佢有心
但佢好似唔知葉總督咩下場

你搵下佢咩下場就知個政策係on9

等睇夠72小時

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

夠鐘啦喂
有人拆館未